點解而家m記叫粟米唔俾牛油？

問佢先俾一盒 牛油好貴？

唔俾就0，俾就5毫，你話呢?

有道理

怕你變鄭欣宜

關你咩事

因為你係食粟米 唔係食牛油

因為落單時無講清楚要牛油粟米

M記邊到寫到明叫粟米係包牛油

問佢攞就俾

咁薯條又點計呀

我夠無講明要蕃汁薯條 佢未又比包汁我

辣醬都係
就算係雞翼餐都唔會主動比要問

你都on9 個名叫牛油粟米呀

外賣會比，堂食唔比

係咪賣咗畀大陸之後就係咁？唔問唔主動畀醬，唔要求唔主動畀飲品膠袋？

好似有栗米杯

KFC先係叫牛油粟米啊,食屎喇你